"Nee.
Je kent haar net zo goed als ik.
Ik kon alleen maar zeggen dat het niets opleverde.
Het gif was in haar gedachten gekomen, haar hart: het was verhard tegen Ik?
"En zij hield zo van u - vroeger!"
